{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034398?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 아쿠아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で予約人数から人数が追加される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できません。その理由により払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 法的には青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を正確に守らなければならず、客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 バーベキューの利用時間はチェックインの際に確認及び要請が必要であり、炭とグリルを追加で利用する場合には追加料金が発生します。 バーベキュー場を予約する際には現場で決済し、火災に注意してください。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せを見つけてください。 IPTVとWiFiを利用して客室で素早く便利にインターネットを利用できます。 オーシャンビュープールは夏のみ営業しており、10:00から22:00までご利用いただけます。 バーベキュー場は共同で利用する場所であり、追加料金が発生する場合があります。 カフェは海水浴場の近くに位置し、売店とコンビニも海水浴場の近くに位置します。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、最寄りの臥峴海水浴場まで徒歩2分以内の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数はどのように対応されますか？",
            "answer": "ペンションまで予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的には青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間はチェックインの際に確認及び要請が必要であり、炭とグリルを追加で利用する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を予約する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場を予約する際には現場で決済し、火災に注意してください。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビュープールはいつ営業していますか？",
            "answer": "オーシャンビュープールは夏のみ営業しており、10:00から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあり、最寄りの臥峴海水浴場まで徒歩2分以内の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 664,
        "QA": 498
    }
}